想去FGO台服官網查個資料 , 結果........

日服官網 :
美服官網 :

我之前上過台服的官網 , 記得前面也是fate-go , 就想著應該也差不多吧
於是試了下

............................

好抄唔抄抄大陸仔post
仲要用埋d柒圖

skr

得罪講句 大陸仔有創意過連登囝好多=.=

馬爻口吾至刂